記住..今日係冇罷工嘅情況下塞爆機場

大家成日講散水論...
但同檥唔需要成日講中計論

今日好明顯好成功嘅係...
我哋係喺唔需要罷工嘅平日情況下塞爆機場~~~!!!
THAT'S A FACT~~~~!!

要運動成功...要相信群眾...聚有時散有時...
而家好玩咯任何一日只要聚夠共識塞機場就可以癱瘓機場
今次又可以証明be water大家風險更細會更願意去support 哩個活動

就算今次比佢fick飛翻咪下次散水論冇人聽囉...
我哋一直係可以殺死哩個政權唔用劍...
一直都係可以隨時隨地將經濟停頓呀~~~!!

所以...今日唔使氣餒

哩d先至係哩老共仆街杏家橙嘅手段.....
請將哩個活動恆常化~~!!
support 嘅pls 幫手推比多d人知道

塞機場大家要知道... 永遠傷害經濟最有效嘅手段...passenger利益反而唔大... 最大係cargo...中斷香港同外國嘅經濟往來

自推100次到我比人屌到我謝皮為止...

你覺得有乜嘢嘢睇住敵人折墮爽㗎...？

當然任何認為有效攻擊哩個政權同暴力組織嘅都盡做... 兄弟爬山放核彈我都唔割~~!!

推